港女著婆仔鞋真係好吸引

好睇過波鞋
都唔知邊個帶起著波鞋既潮流
裙加波鞋真係難睇到

a09

有冇joy著婆仔鞋既圖

通常咁講既都係矮撚

波鞋真係好柒
佢地仲要著埋奇呢波鞋配裙

波鞋+黑絲正

黑絲求其配都好睇啦

Ching 講得好！

ching好波！

樓主老母唔著鞋重吸引

涼鞋

韓風真係害人不淺

你贏

冇錯
好多仲要aj配裙

著婆仔鞋既女仔 佢地D腳指一定好怕羞

黑絲唔著都好睇啦

80d厚絲配毛毛靴先最正

A0都好吸引

唔係黑絲po已經唔想入

卡勞高汁過a09

bad taste

波蕔婆仔鞋都正，最憎高踭鞋，拉晒d肌肉出黎

札腳重吸引

人字拖加腳鍊先係最正